樹枝少年應該係感情台唯一清泉

其實唔洗太多證據，隨便望望我comment同post都已經知道比起嗰班5p同mk, 我係有幾咁清泉

唯一青頭

反正都唔會有A, 我特登唔寫啱佢㗎

所以好似會成世青頭

清極咪又係偷食

講事實

雙倍奉還

黑色

我無偷食呀，做乜老公你連你老婆都信唔過

屌你牙
Btw miss u

溝女啦去 我都miss少少

先無，我唔係喺到滿足你嘅性ff囉

hi

hi, 膊頭哥哥

would you marry me?

yes. i would

嬲豬

樹枝巴打係咪識唔到仔仔變咗個憤世撚

講緊邊個post 不嬲都好憤世 等緊我的愛人打救我

有冇fun過

濛b係精神既

me is gum ching channel only kiyoizumi

我份人好純，唔會fun, 幫個唔識嘅人含過覺徥好核突，之後都無再fun... 我個人太保守唔適合fun

love you bbg

即係有fun啦

咁仲清泉?

無，我唔記得點發生就無

仲係清泉，個人思想純品

污水

過去唔代表啲乜嘢啦

淫零

都係一次咁大把咋嘛

冇畀人屌過?

含過陌生人咋嘛

扮咩啊
有巨根係你面前你咪又係爭住含

唔靚仔唔會引到我

依家無著